Documento gerado sob autenticação Nº UIA.638.081.E5L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4076                  de  13/05/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  ROGER  PIERRE  FABRIS  HOEFEL,  matrícula  SIAPE  n°  1565322,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia, da classe D  de Professor Associado, nível 02,
para a classe D  de Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 21/02/2017 a 20/02/2019, com
vigência financeira a partir de 27/03/2019, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de
2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.505959/2019-57.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
